[POLY]究竟好冇minor日文啊！！！

今年yr3，sem1 reg咗 introductory to Japanese I, 但仲諗緊申唔申請日文做minor好😢😢聽人講日文好易爛grade
利申：冇日文底😢

我唔係 poly
但我覺得你如果真係有興趣
咪照去馬
你理得gpa

真心定假膠？
Minor要yr2 sem1頭就declare